過戶Walk in?

想問下依家運輸署過戶係咪一定要booking?
如果walk-in得唔得？

即日可以搞掂

過戶留牌先要book

沙田過户下午3點幾唔洗排 直入櫃位